有冇辦法remote監控到部電腦做過d 乜

IT 部門其實有冇辦法監控一部唔係上緊公司network 既機做過d 乜？
公司比左兩部電腦我，一部公司用，一部home office /出trip用
係IT 冇掂到部機，而又用緊private network既情況下，其實佢有冇可能access 到我部機既activity log?

Check 佢有無裝end point protection , 有既 基本上有log

可以，但你要同IT部講，我唸到有咩公司會俾個員工咁做。

outlook 算唔算
其他公司system 全部要駁公司network 先用到

好似冇

同IT講乜？